有冇人食飯冇凍飲唔得？

一定要加杯凍幻茶或者檸茶
唔係就覺得餐飯唔完整

腎者之石